繼台灣租車走數 今次到呃蝦條.......................................

又係做匯豐+1

賤男想呃蝦條

1999

睇唔過眼 我都係 Forward :
賤男邀約不成, 還偷女事主相片開假ACCOUNT

樓主快啲走，好快會有一堆人屌你

sorry for 1999 :<

一早講清潔嘛

邀約完全無問題，偷相就PK D啦

請得你歐遊你估佢真係無機心咩，佢唔請其他人？唔請佢老豆老母？

唉 有冇人識佢?